請問各位師兄呢個係咩彩蛋

係西波扥馬克公園右下角既地下世界入口搵到

下水道怪獸

DLC 廃棄物13号